\begin{song}[remember-chords]{title={Mokre sanje}, band={Zablujena generacija}}

\begin{kitica}
A D (2x) \\
A \\
Tvoj ples se mi ful dopade \\
D \\
Ob tvojih bokih doživljam naslade \\
A \\
Dej punca pleši še malo \\
D			E	D \\
Nocoj mi bo prišlo s tabo
\end{kitica}

\begin{kitica}
A		D \\
Prišlo mi bo nocoj, ko bom s teboj \\
		A		D \\
Prišlo mi bo nocoj, ko bom s teboj \\
	A		D	E	D \\
Prišlo mi bo nocoj, ko bom s teboj
\end{kitica}

\begin{kitica}
A		D	A	E \\
Prihaja mi ... \\
Ampak prihaja tudi njej \\
Prihaja ji ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tvoj ples se mi je ful dopadu \\
Ob tvojih bokih sem doživljal naslado \\
Dej punca ustav se ži enkrat \\
Od tvojga tempa me bo pobralo
\end{kitica}

\begin{kitica}
Prišlo mi bo nocoj, ko bom s teboj \\
Prišlo mi bo nocoj, ko bom s teboj \\
Prišlo mi bo nocoj, ko bom s teboj
\end{kitica}

\begin{kitica}
Prihaja mi ...
\end{kitica}

\end{song}
